一人一個聽完笑咗會落地獄既笑話

有一日，我去五金鋪買嘢

=我
=五金鋪職員

：唔該，我想要一罐力架

：What did you say?

：你明既，力架

跟住我俾個黑鬼揸住士巴拿追左9條街

笑咗

咁就叫地獄？

...

一罐力架咩黎

地獄唔收喎

議會戰線

點解非洲冇藥房？

因為唔可以空肚食藥

有一次
我跟左班義工
去左非洲派人道物資
班人一接到d食物
即刻開黎食仲食得好開心
其中一個人問我地隻餅叫咩名
我答完佢之後
俾佢揸住士巴拿追左9條街

幽默感呢家野。。。

巴打你都係POST番J圖把喇

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

巴打可以同 石頭 月球精液齊名 你明嘅

白人Peter成功追到黑人女神
一於帶佢去睇夜景
女神帶左Peter最鐘意食既朱古力去
女神餵Peter食
點知俾Peter一咬咬到女神隻手指損左
Peter：sorry呀,呢度太黑我分唔到朱古力同你隻手指呀
可憐既Peter就咁就俾女飛左
自此之後就發明左

白朱古力

白人Peter成功追到黑人女神
一於帶佢去睇夜景
女神帶左Peter最鐘意食既朱古力去
女神餵Peter食
點知俾Peter一咬咬到女神隻手指損左
Peter：sorry呀,呢度太黑我分唔到朱古力同你隻手指呀
可憐既Peter俾女神揸住士巴拿追左9條街
自此之後就發明左

白朱古力

小學生都未必笑得出

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

你個冷笑話令地球又到冰河世紀

笑左

今朝搭巴士有個黑人走黎問我
黑人: Which bus can go CWB？

咁啱有架673到站
我指隻巴士然後話

我:呢架，呢架

然後俾佢揸住士巴拿追左9條街

為什麼黑人都跑這麼快？

因為慢的都在監獄了。

唔講咁多

即刻駁嘴？

有潛力成為最撚老尷既post

有一天我走在街上，看到一個黑人抱著一台電視
心想：「幹！那是我的嗎？」
我立刻衝回家檢查 「呼，沒事，我的還在家幫我擦皮鞋。」

痴線

有一日，我㩒咗入連登一個標題係《一人一個聽完笑咗會落地獄既笑話》。

個內容竟然係

「有一日，我去五金鋪買嘢

=我
=五金鋪職員

：唔該，我想要一罐力架

：What did you say?

：你明既，力架

跟住我俾個黑鬼揸住士巴拿追左9條街」

黑色幽默真係要考牌

唔小心笑咗

我上天堂

呢個ok喎

知唔知點解小燈泡去食放題唔駛錢？

因為係計人頭

Lau Chu could be a solution to global warming

再見啦各位

屌。。。。呢個唔好笑同埋真係好撚地獄

唐人街.jpg

正字正音係 lacquer

應該都叫 “令油”, 上完令油之後啲嘢閃令令

咁都笑得出嘅話
笑點應該低過18層地獄

樓主主攻黑人笑話，好撚尷尬

好撚仆街

地獄見

咁樣都笑真係要落地獄

笑到出汁

我同我就死既伯爺講，樓主個po好好笑睇埋先，跟住佢就死左

到底樓主有幾憎黑人，唔係力嘉就非洲
係唔係對黑人有陰影?

啱

thats rough buddy

街頭抗爭

加埋後半截

自此之後， Peter 連白人女神都追唔到。

最後唯有把自己制作嘅朱古力條加粗加長。

各位地獄見

善心打破零負皮

點解黑人個個跑得咁快？
因為跑得慢嗰啲喺晒監獄入面

男：你有冇拉拉鏈?
女：(望一下自己條褲) 有呀！
男：(雙手即時揸落佢對波度)
女：(打佢一大巴) 賤格！
男：(撫摸著臉) 咁你又話有奶奶錬嘅？

應該係電影對白，求出處

閻羅王聽到都擰轉面...

量力而為

其實力架都唔算地獄力架極其量只不過係一個種族歧視嘅笑話你要再延伸落去先至叫地獄

例如
你有冇食過非洲菜

冇係正常因為連非洲人都冇得食

搞唔L掂

唔係好唔好笑既問題

係完全九唔撚答八

唔係笑話 但好地獄

豪dee講過了

。。。。

其實你啲笑話好撚尷尬

英文叫cream creaker

樓主你係咪 即刻駁嘴 嘅分身？

唔知點解見到呢度覺得仲好笑過笑話

尷尬到呢

呢個ok

呢個好笑

我路過

你食過胃藥未？。。。

哈哈哈，呢個堅好笑

其實呢個只不過係地獄姐

呢個都好笑

依個正

年度地獄笑話非你個女分四份莫屬

望住幅圖吞左啖口水
係咪更地獄

笑死

同樓主一擔擔

好撚仆街，諗左陣先明

經過嘅地方有好多露宿者喺到訓
之後個細路女就問呀媽
“佢地好眼訓呀？”
呀媽答
“係呀”

走啦，都唔關黑人事，你離題呀，扣你50分

地獄

呢個笑真係要落地獄...

全個post唯一最好笑係呢句...

做咩姐你

#308251

朋友 : 依家D 後生女真係玩得癲 ,我早排同左幾個女仔上床, 個個都鬆過西隧咁
我 : 有冇諗過唔係佢地鬆 ?

黑人 墨西哥人 muslim 坐同一架車
邊個係司機

白人警察

以前中學有次週會 個陣好似得中二/三
學校唔知係邊度請左班大陸黎既殘障人士
有啲係肢體有啲係智力咁啦
跟住逐個逐個係度講點解會殘障
一開始都係佢啲咩比人拐走呀老豆老母唔要個啲行野
講講下有個坐輪椅既話自己其實唔係智障亦都無殘疾
但係細個可能反應慢啲屋企人以為佢弱智
跟住比人送左入特殊學校
然後入到去比個智障既肥仔將佢由3樓扔左落街
所以佢就變左殘疾人士了
聽到一半已經完全忍唔撚到烏低身狂笑
搞到啲老師開咪叫人唔好再笑

勿相認

我覺得呢個本質同上面啲笑話無分別

最接近嘅讀音都係 “lagger”，定係我讀錯。。。

有人話全日本東京最熱，但係我覺得福島熱啲

焦凍

依個好痴線

初中有個fd有濕疹 成日r到隻腳損晒
有一日上完體育堂 着住短褲返課室諗住換衫
有個上form嘅仆街大大聲指住我個friend隻腳
問係咪糖尿腳嚟 笑鳩佢有糖尿病 我一路忍笑一路震住咁行返課室

洪卓立死咗咁耐都仲keep住出新歌
點解張國榮仲未出？
利申榮迷

真

抄WinnaBB嘅

三權分立

非洲雖冇乾淨食水
但有朱古力河

呢隻餅好痴線

中文鬧黑人
英文鬧白人

上知天文.....

最好笑呢個

第一次睇

霍金讀書咁叻咁成功 係因為佢上堂從來唔會擰轉同隔離位傾計

如果呢個世界真係有地獄
你應該係嗰度負責做棟篤笑

一日霍金、二戰或者fbi未出現都好難係地獄梗

not that bad

咁撚好笑既 你點諗的

underrated comment

有一天小孩問媽媽說：「什麼是黑色幽默啊？」
媽媽回答：「看到那邊那個沒有手的人了嗎？去叫他鼓掌」
小孩：「媽媽可是我是盲人」
媽媽：「我就是這個意思」

隻牧羊太會吠啲動物

癡撚線

入黎就係為左睇依張圖

點解小明跑得快過巴士？
因為小明跑得快

TESLA

幽默感呢家野真係唔好夾硬嚟

我係驚你地未聽過，所以講多次

廣島同長崎仲熱

係啦屌你好撚醒啦

賤到仆街

樓主pin this

cls

呢個真係要落地獄

佢咪樓主囉

我諗起有個節目主持人攞杯咖啡連底盤畀個獨臂高爾夫球手，佢自己一隻手攞底盤一手揸杯飲咖啡，個獨臂人好無奈

知唔知霍金臨死前講既最後一句說話係咩？

燈櫈鄧鄧 (window熄機bgm)

好想睇返駁嘴po, ching 有無link

做完工課未？

光油

哭能左 樓猪要落地獄

我笑撚左係因為你求奇寫兩句都好笑過樓主果啲所謂笑話

對孤兒黎講，每一包薯片都係家庭裝

lm

依個笑左好耐
仆街

呢個真係好好笑 準備去地獄中

有個非洲小朋友好唔開心
因為佢有病
有個好心嘅無國界醫生幫佢診症
原來係普通病痛，食少少藥就好返
咁個醫生開咗啲藥之後就離開咗條村
小朋友佢好開心，因為有藥食，個病會好返
正當佢想食藥嘅時候，佢喊咗出聲
因為啲藥要「飯後服用」

Me2

世界上有4大人種
分別係黃種人、拉丁人、黑人、棕種人、女人同正常人

好仆街

你個女分四份

尷尬囉

r/whoosh

冇笑亞洲人ge

可唔可以解釋下八仙個來源

唔明

新會然

記得中學去老人院探啲呀公呀婆，

幾個人一組同啲公公婆婆傾計，

咁我同幾個同學要同個斷腳既阿公傾計，

但我就好撚緊張咁 問個呀公

平時有冇出去做下運動 例如踢波 打籃球之類

個公公當堂灰撚左 我紅都面哂行開左

咩都用黑人做笑話
唔怪等BLM會出現啦

你google 一下八仙嶺

The big bang theory?

呢個系列真係好經典

話是話出整呢張圖條友上翻水未

幅圖好明顯唔係八仙嶺啦

比啲想像力，一開尾門就..

坐左幾多年 仲八仙嶺

宜個笑左

笑撚咗

Between之前食過埃塞俄比亞菜好好食

唔太好笑。

Sor 我直頭唔記得左有塵爆

＆＊！＠％＆＃＊︿＠！（＄＆＄

最後比人用士巴拿打撚死咗所以落地獄

好撚仆街我笑左

咦.？我係咪要笑架？

對於孤兒仔嚟講
每一件商品都係家庭裝

隻手一打開車後門就變左圖二

呢個係本身人哋自嘲

佢係被咀咒永遠落唔到地獄嗰個

唔該可唔可以幫幫手推上去？

[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

白人警濫捕

其實你係咪壓力好大 心理扭曲 要去取笑人得到快感？
Is okay to be a fuxking ass, but really feel sorry that you are twisted like this . ( your jokes are shitty, 一啲都唔好笑)

頂 大笑咗出聲

IE

諗咗3秒，笑咗

苦行抗爭

我屌。。。

#63311

封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

地嶽 VIP

知唔知點解希特拉要自殺？

因為佢收到信要俾Gas Bill

台灣呀。。。

以前啲人唔識英文，又跟住鬼佬講
lacquer 變瀝架
dynamo 變打南磨
valve 變哇佬
好似係

巴打 我都留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

依個係sad

黑魔法屍

真心問， 樓主你係咪弱智？

想買

可唔可以話比智商低嘅我知笑點喺邊

真心笑唔出，block7

你咁樣小心佢即刻搏嘴

為什麼亞洲人都這麼聰明？

因為不聰明的都被父母打死了。

香港適用

畫公仔畫出腸
你有冇發覺啲子彈窿全部都喺黑色嗰度

d comments 仲好笑過你d 內容
凳你好老尷

係都係放火嗰個落先啦
如果仲在生
我估佢都唔敢自己去返八仙嶺
點知會唔會撞到

呢個都諗到
但射晒黑色個笑點係咩？
只射黑人？

早熟呢個真係唔小心笑左出黎

笑慘左

係

你自己search下台灣八仙塵爆
呢張meme唔關香港事

細個到而家都成日見到佢係太古出沒

點解冇見過嘅我成日都路過

我都唔知
成日都見到佢
重要勁易認

好過本身嗰個嘅 但都係笑唔出

將一個白人放入雪櫃會變 白冰冰
將一個飯民議員返入雪櫃會變 范冰冰
將潘曉穎放入行李篋會變 潘朵拉的盒子

對唔住 我要落地獄

真係笑唔撚出

又黎呢隻LOL狗

真人真事

有次車表妹個brown朋友番屋企
個朋友落左車後
我話d印度人真係有陣味
表妹話：you are so fking racist. He isn't even an Indian.

點解你要咁執着依句

as a signature

....

聽完你啲咁既笑話笑咗應該上天堂喎
咁好心肯俾反應你啲所謂既笑話
簡直係做好事咁

咪撚用埋d低汁支那「表情包」啦
又肉酸又唔好笑

呢個唔係支那嘢嚟
姚明個樣係from reddit㗎

呢個笑得出

背隻有nazi icon？

樓主弱智 完全唔好笑

文化斷層嚟，以前中國好興抄啲包括姚明嘅外國論壇表情包，幅幅圖都唔同仲算係有啲創意，唔知幾時開始用埋啲熊貓頭張學友然後畫質低到仆街又柒嘅圖

上知天文 下肢癱瘓

當一件事柒到盡頭就會成為經典

張圖猶太狗黎

太慘既野真係笑唔出

我都只記得八仙嶺
不過都笑左

垃圾儒家

同盲人講：你都係睇開啲啦

話明落地獄
黑人唔慘？
猶太狗被屠唔慘？

凹凸字

你呢個我笑到鼻涕噴咗出黎

10後？

邊度地獄

力架係乜

👻

This one okay

有冇link

呢個高質

霍金上知天文，下肢攤瘓。

咁都叫fd?

呢個真係笑唔出

不分化 不割蓆 不督灰 不過今日例外
by龍毛／販毛

呢個可以

屌
呢個好仆街

我就話!條條大路通陰間!

我就話!條條大撚通陰道!

一國兩制

無9聊

一張圖釣晒D偽善撚出黎

樓主個笑話幫助我死後可以上天堂

力克胡哲點屌閪？

答案：

多左條變唐氏

有冇多張係喺八仙嶺遇到熟人

支你老母咩on9仔
meme黎

大陸仔用得廢好多

香港人抗爭

仲有乙武洋屌

見到佢個comment真係bitch please

個觀眾開聲果下我都忍唔到

知唔知點解黑人JJ咁大？
因為佢哋冇玩具玩

(G)old

呢個直頭上天堂啦

師兄識貨

落地獄吧

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

仲有免費玩踩地雷果張

唔撚知

見到個盲人揸住佢枝白仗喺到打個地下摸路
: 佢當個地球係木魚咁打緊

我屌你老母，我話我唔撚知呀

都個我仲記得

唔知呀！咪撚煩我！唔該！多謝合作

成日話啲非洲黑鬼冇嘢食叫大家捐錢，
但係你睇下圖入面個個都肥到有肚腩，
呃鬼咩

黑人有啲咩係白色？

眼白、牙齒、同埋。。。

主人

Child登冇人識佢啦

...我唔想知喎

你接觸得多就自然會記得㗎啦
Memes都要背?

非洲名菜

又bin

咁即係佢嘅殘障係有弱智嘅父母

痴撚線，Darth Vader at the end

好耐無睇過

how we see blind people:
how blind people see us:

其實唔係慘唔慘 係貼唔貼身姐

唔係講香港都唔太有咩感覺

笑出聲

過晒氣啦

有6個善心人加埋你自己畀咗7個正皮

遊戲王𠴱個都好笑

得啦 低能仔

梳尼梳尼力架力架判作判作baby

抹黑熱狗 必遭惡運 皇天擊殺

BLOCKED, 死黑鬼

唔覺好笑

我知將來有用所以一早safe低左，為咗比大家睇

我都想

Kwashiorkor

咁係人都知非洲唔係完全冇嘢食Smartass

唔講咁多 即刻駁嘴

好笑

屌

呢個真係終極地獄

support!

希望樓主收斂，因為真係唔好笑

唔想知...

咁唔嚟囉

已BLOCK, THANKS

👌

BLM

冇 佢應該溫緊bio

成日都睇錯咗揸住巴士追左9條街

最尾嗰張

跑步都快過巴士

係地鐵笑左出嚟

呢個真係頂唔住
Cls

個 post 有 9成係非洲、霍金、力克、黑人..

依個okay

樓豬係咪好憎黑人？

CCP

不好笑，但一樣落地獄

八仙嶺

諗起張圖 有個黑人拎住個空碟話這是的家鄉菜

Mean撚到

我覺得好恐怖

背心羽絨係俾Nick著

分唔到你定搏嘴 po 尷尬啲

呢個重好笑

有光油唔叫, 叫力架, 根本有心歧視
抵俾人打

熊貓果d真係勁大陣柒味。。。

人地講緊早幾年台灣個八仙彩色party粉塵爆炸...

你好笑過樓主好多

暴走漫畫時期係講緊雖然抄外國啲卡通化表情包嚟用，但好歹用有實則內容嘅連環圖形式嚟覆人，但勝在夠低俗得嚟要諗一諗先明，就算笑唔出個嘴角都會郁

而家嗰啲熊貓頭「吔屎啦你」張學友、有個極猥瑣對住你笑嘅人樣大行其道，又夾硬嚟又唔知做乜柒，戇鳩當有趣

大哥哥